作者tobe1025 (好唷)看板StupidClown標題[大哭] 終於打到了吧!時間Fri Nov 22 13:50:31 2013
昨晚準備睡覺時聽到耳邊傳來蚊子揮動翅膀的聲音。

心想這一定得開燈殺個你死我活才可以安心!

開了燈四處都看不見牠的蹤跡!
只好守株待兔的等…

他們似乎會往有溫度的地方靠近,
所以我將棉被整個裹起來,只剩一張臉露出來。

也因為有呼吸的溫度,
所以我等的牠也終於出現了…
似乎停在鼻子附近,這時不出手更待何時呢?

這時緩緩的把手從棉被中深出來後,
快速的往臉上一打(手掌整個遮住臉的那種)

雖然說,蚊子是死了。
但回神後臉真的是滿痛的…

--
Sent from my Android

--
※ 發信站: 批踢踢實業坊(ptt.cc) 
◆ From: 106.65.212.21
推 vul3rm03al6:蚊子飛臉頰→自打嘴巴 11/22 14:51
推 nhpss940090:黃鼠狼給豬拜年→想吃豬肉 11/22 22:00

